（0210）記者被海綿彈射中右邊心口

立場直播

仲諗，救人啦
即刻過去油尖旺

推

記者記得要去驗傷
會有內傷 長手尾

警察殺人

推推推

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資